專家：由於旅遊受疫情影響 陀地雞價年初至今升逾一倍

h